「幻彩！閃耀！奪目！」喂媽Xperia XZ3 開箱！絕美呈獻

評條撚咩！開箱就開箱啦，事不宜遲，去片！

[/quote]

Ray Ma可能收咗Sony錢，俾Sony XZ2P 105分，咁多bug嘅機，佢都可以俾咁高分，證明佢只係賣廣告多於評測
Sony XZ2 Premium
11.9 mm 厚
236g重&nbsp;
73.2 %Screen To body Ratio&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;
超粗上下巴&nbsp;&nbsp;
冇3.5mm&nbsp;
得64GB選擇，如果用雙卡，好快無位
SD卡俾Sony減速，用SD卡會好慢
Sony機用Smartone會唔穩定[/quote]

黎，啖啖肉，直接睇總排名

點解唔係XZ3最高分

三叔排第一，三叔是咪比錢最多？

唔夠三叔比得錢多

可能之後會話因為Sony同佢有合作會加分
所以最後都係XZ3最高分

fans？ 佢地有無睇過佢既片架？ 見佢讚三星蘋果仲多

講返正經，今次xz3 影相又好左多，油畫化明顯改善，夜拍去到頭幾位嘅水準！期望罪大黎緊影相更上一層樓，做到佢無反級別嘅業界領先位置就差唔多。
部機係s845基本嘅旗艦表現，不過不失，電量有啲不足，睇下xz3p 會唔會改善（起碼比4000電啦 ）

用唔到Google Camera都叫好
你有冇用過Google Camera㗎
Android P已經有Gesture支援，Sony唔支援，仲要用Navigation Bar

我宜家用XZ3+smt用到,上網無咩事
我個FD用XZ2P上網仲快左,係咪電話問題?